{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027456",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/deopeoseuteu.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더퍼스트 호텔"
    },
    "text": "昌原に位置するザ·ファーストホテルで快適な宿泊をお楽しみいただけます。 この 2 つ星ホテルは中心部から 1.1 キロ離れており、西面駅とチャンから両方とも 40 キロ離れています。 ホテルは無料Wi-Fiと24時間フロントデスクを提供しており、便利なサービスを受けることができます。 また、禁煙室も設けられていて喫煙者にも快適な宿泊を提供します。 客室のすべてのオプションには、エアコン、薄型TV、冷蔵庫、やかん、シャワー設備及び無料洗面用具、机などが備えられており、専用バスルームとヘアドライヤー、ベッドリネンもご用意しております。 ホテルではアメリカン朝食も毎日提供しています。 釜山駅や光復洞などの名所は40kmの距離にあり、最寄りの金海国際空港とは30km離れています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルは昌原に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルは何つ星ですか？",
            "answer": "このホテルは2つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くに駅はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの近くに西面駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルまでの距離は中心部から1.1キロです。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには無料のWi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの受付は何時まで行っていますか？",
            "answer": "ホテルの受付は24時間対応しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルには喫煙室と禁煙室がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには喫煙室と禁煙室があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはエアコン、薄型TV、冷蔵庫、やかん、シャワー設備、無料洗面用具、机、専用バスルーム、ヘアドライヤー、ベッドリネンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは何を提供していますか？",
            "answer": "ホテルではアメリカン朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルからどのような観光名所にアクセスできますか？",
            "answer": "このホテルからは釜山駅や光復洞などの観光名所にアクセスできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 276,
        "QA": 321
    }
}